# GOOROOM USBCTL.
# Copyright (C) 2020 Gooroom 
# Copyright (C) 2020 Gooroom
# Gooroom <gooroom@gooroom.kr>, 2020.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gooroom-usb-control 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-24 17:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-23 19:30+0900\n"
"Last-Translator: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language-Team: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/gooroom-usbctl-application.c:87
msgid ""
"\n"
"Local-account can not use Gooroom USB Control.\n"
msgstr ""
"\n"
"로컬 계정은 구름 USB 편집기를 사용할 수 없습니다.\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.h:26
msgid "Cannot handle the request"
msgstr "요청을 처리할 수 없습니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.h:27
msgid "Already registered equipment"
msgstr "이미 등록된 장비입니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.h:26
msgid "Duplicate request"
msgstr "중복 요청입니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.h:18
msgid "already in whitelist"
msgstr "이미 화이트리스트에 존재합니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.h:17
msgid "local user not supported"
msgstr "로컬 사용자는 지원하지 않습니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.h:16
msgid "not login"
msgstr "로그인 상태가 아닙니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.h:19
msgid "serial not found"
msgstr "시리얼 번호를 찾을 수 없습니다."

#: src/gooroom-usbctl-window.c:469
#, c-format
msgid ""
"\n"
"NAME: %s\n"
"STATE: %s\n"
"PRODUCT: %s\n"
"VENDOR: %s\n"
"SERIAL: %s\n"
"MODEL: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"이름: %s\n"
"상태: %s\n"
"제품명: %s\n"
"공급사: %s\n"
"시리얼: %s\n"
"모델: %s\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:320
#, c-format
msgid ""
"\n"
"USB NAME: %s\n"
"\n"
"Register this USB?\n"
msgstr ""
"\n"
"USB 이름: %s\n"
"\n"
"USB를 등록하시겠습니까?\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:402
#, c-format
msgid ""
"\n"
"USB NAME: %s\n"
"USB STATE : %s\n"
"\n"
"Cancel Registering?\n"
msgstr ""
"\n"
"USB 이름: %s\n"
"USB 상태: %s\n"
"\n"
"등록요청을 취소하시겠습니까?\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:394
#, c-format
msgid ""
"\n"
"USB NAME: %s\n"
"USB STATE : %s\n"
"\n"
"Unregister Registered USB?\n"
msgstr ""
"\n"
"USB 이름: %s\n"
"USB 상태: %s\n"
"\n"
"등록승인취소 요청을 하시겠습니까?\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:184
msgid "** USB Name Required. **"
msgstr "** USB 이름을 입력하세요. **"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:410
#, c-format
msgid ""
"\n"
"USB NAME: %s\n"
"USB STATE : %s\n"
"\n"
"Delete Register-Denied USB?\n"
msgstr ""
"\n"
"USB 이름: %s\n"
"USB 상태: %s\n"
"\n"
"등록거절된 USB를 삭제하시겠습니까?\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:486 src/gooroom-usbctl-window.c:614
msgid "No response from Agent.\n"
msgstr "에이전트가 응답하지 않습니다.\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:368
#, c-format
msgid ""
"\n"
"[USB Register Request Failed]\n"
"\n"
"USB Registration Approval Limit Exceeded.\n"
msgstr ""
"\n"
"[USB 등록 요청 실패]\n"
"\n"
"USB 등록 승인 개수 초과.\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:414
#, c-format
msgid ""
"\n"
"[USB Register Request Failed]\n"
"\n"
"USB Serial\n(%s) is already registering.\n"
msgstr ""
"\n"
"[USB 등록 요청 실패]\n"
"\n"
"USB 시리얼\n(%s)는 이미 등록요청중입니다.\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:573
#, c-format
msgid "Approved"
msgstr "승인목록"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:195
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Error Code: %s\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"오류 코드: %s\n"
"%s\n"
"\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:327 src/gooroom-usbctl-window.c:421
msgid "NO"
msgstr "아니오"

#: src/gooroom-usbctl-application.c:83
#: src/gooroom-usbctl-window.c:191 
#: src/gooroom-usbctl-window.c:363
#: src/gooroom-usbctl-window.c:464
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:575
#, c-format
msgid "Rejected(%d)"
msgstr "거절목록(%d)"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:577
#, c-format
msgid "Waiting(%d)"
msgstr "대기목록(%d)"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:325 src/gooroom-usbctl-window.c:419
msgid "YES"
msgstr "예"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:531
msgid "unregistering..."
msgstr "등록 취소중..."

#: gooroom-usbctl.ui:60
msgid "New USB Register"
msgstr "USB 메모리 등록"

#: gooroom-usbctl.ui:77
msgid "Connect USB Memory."
msgstr "USB 메모리를 연결하세요."

#: gooroom-usbctl.ui:95
msgid "12:00"
msgstr "12:00"

#: gooroom-usbctl.ui:108
msgid "Remaining Time:"
msgstr "남은 시간:"

#: gooroom-usbctl.ui:145
msgid "[Connected USB Memory]"
msgstr "[연결된 USB 메모리 정보]"

#: gooroom-usbctl.ui:164
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: gooroom-usbctl.ui:177
msgid "Product"
msgstr "제품명"

#: gooroom-usbctl.ui:190
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: gooroom-usbctl.ui:203
msgid "Vendor"
msgstr "공급사"

#: gooroom-usbctl.ui:216
msgid "Serial"
msgstr "시리얼"

#: gooroom-usbctl.ui:283
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: gooroom-usbctl.ui:305
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: gooroom-usbctl.ui:321
msgid "Register"
msgstr "등록 요청"

#: gooroom-usbctl.ui:345
msgid "USB Registration"
msgstr "신규등록"

#: gooroom-usbctl.ui:365
msgid "Approved List"
msgstr "승인목록"

#: gooroom-usbctl.ui:417
msgid "Rejected List"
msgstr "거절목록"

#: gooroom-usbctl.ui:467
msgid "Waiting List"
msgstr "대기목록"

#: gooroom-usbctl.ui:509
msgid "USB List"
msgstr "등록정보 확인"

#: gooroom-usbctl.ui:7
#: src/gooroom-usbctl-application.c:80
#: src/gooroom-usbctl-window.c:190 src/gooroom-usbctl-window.c:372
#: src/gooroom-usbctl-window.c:411 src/gooroom-usbctl-window.c:430
#: src/gooroom-usbctl-window.c:486 src/gooroom-usbctl-window.c:530
msgid "Gooroom USB Control"
msgstr "구름 USB 편집기"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:473 src/gooroom-usbctl-window.c:580
#, c-format
msgid ""
"\n"
"[%s Failure]\n"
"\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"[%s 실패]\n"
"\n"
"%s\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:468 src/gooroom-usbctl-window.c:575
#, c-format
msgid ""
"\n"
"[%s Success]\n"
msgstr ""
"\n"
"[%s 성공]\n"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:148
msgid "register-approval"
msgstr "등록승인"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:158
msgid "register-approval-cancel"
msgstr "등록승인취소"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:154
msgid "register-deny"
msgstr "등록거절"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:160 src/gooroom-usbctl-window.c:563
msgid "register-deny-item-remove"
msgstr "등록거절 USB 삭제"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:146 src/gooroom-usbctl-window.c:490
#: src/gooroom-usbctl-window.c:495
msgid "registering"
msgstr "등록요청"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:152 src/gooroom-usbctl-window.c:554
msgid "registering-cancel"
msgstr "등록요청취소"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:159
msgid "unregister-approval"
msgstr "삭제승인"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:156
msgid "unregister-deny"
msgstr "삭제거절"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:150 src/gooroom-usbctl-window.c:546
msgid "unregistering"
msgstr "삭제요청"

#: src/gooroom-usbctl-window.c:164
msgid "unknown-state"
msgstr "상태를 확인할 수 없습니다."
